無可否認，00後比90後更具國際視野

最近公司請左個part time 既00後
呢個後生仔幾做得野，又肯捱（36$一個鐘都肯做），咁我都希望佢DSE考得唔好，直接出黎做野繼續幫公司手

今日有個內地客人黎左傾野，我就叫左隻90後同事召呼客人，點知就出事了

隻90後d普通話屎不到得了，仲話係大學生喎，d普通話仲差過張家輝，搞到個客咒哂眉頭，呢個時候個00後就話自己係內地出世，可能幫到手

咁我就叫隻90後死返出黎，叫左00後去幫手。00後同個內地客對答如流，一見如故，00後仲好熟內地潮語，講下666，我也是醉了；又傾下內地綜藝節目，又傾下韓劇咁，幾有國際視野。

相反個90後成碌木咁，讀死書，無鬼用。
最後初步傾成單生意，個個同事都贊00後叻仔，識得頭其所好。

有時唔係想針對90後，但依家00後真係比90後更優秀，佢地實是求事，又唔會搞搞震，d普通話又講得好，我諗呢鋪90後都無野可以低賴了

屌你老母

咁我都希望佢DSE考得唔好，直接出黎做野繼續幫公司手

豬sir好波

樓豬果然冇改錯名

下，即係點？

可能咁諗係有d衰，但我只不過是愛才

你個重點都係個位00後幫到搵食啫，尤其是係大陸佬身上搵錢，坦白，學咩人講國際化，最好赤化啦。

666666

即係你真係人頭豬腦

哦 get到了

$36係幾抵嘅

個00後都幾慘
俾你咒佢dse考得唔好

豬蛇廣得好！

你唔係愛才，係為人仆街。

啱，從來唔覺得我哋00後差過佢哋 講真我哋國際視野好過佢哋多多聲

唔覺得有咩問題

駁唔到

利申90後公屋仔

問題係，你只不過擔心你自己既錢財，並非愛人才。

你真心欣賞一個年輕人，一個叻仔，並唔係希望佢有機會讀多D書，學更多野，而竟然係想佢考得唔好，咁佢就可以繼續捱份36蚊既工，為貴公司效力。

你呢D係叫自私，叫刻薄，叫無恥。愛才你都講得出，嘔唔嘔心呀？

我講係咁講姐，我祝你全家死，唔通你全家又真係會死嗎？

Hi ball

你講係咁講，冇問題架，但事實又證明到你幾咁黑心。

我唔係黑心！！！

你以為自己是肥絲？
捉人錯字好威嗎？

呢個唔係你講完之後佢會唔會發生既問題，係你個人自私，只為自己，係心態問題，睇得出你都只係思想唔通既人，講得出咁資學雞既言論已經睇到
其二，原來對你嚟講國際視野就係識講普通話同講大陸潮語，我真係恭喜晒你，我就希望無論係你公司既90後定00後都盡快走，因為跟住你搵食同做棋無分別

真
90後真係近千年最廢

真心，你覺得佢係幫00後講好說話咩？

唔好張個別例子攞出嚟講，一個90後廢唔代表成班90後廢，出得嚟做嘢就咪鬼tunnel vision

唔洗同佢咁認真
其實可能佢都係個00後，想作篇野打下飛機姐

豬蛇唔是幫我地00後，只系90後太不堪入目！！

我呢排專媾大陸學生妹 免費同佢地閪部大開發

會同人講乜嘢6666乜嘢我也是醉了 嗰啲呢

佢未開口講嘢都已經睇得出係on9鳩

你嘅國際視野即係面向大陸咋麻，都符合蟈情嘅。

樓主係咪話緊00後係廉價勞工

駁吾刀😂成班90後又要扮老sea food

假腸黎唔洗理佢

屌你老母 睇下內地膠劇叫有國際視野
你真係好撚On9 Block鳩你先 仆街

中國係國際上好大影響力
全球有好多人講普通話

又傾下內地綜藝節目，又傾下韓劇咁，幾有國際視野。

樓主連國際視野係咩都唔知
咁我睇埋非洲大草原紀錄片未仲有遠見

哇 好痛呀

豬腦

00後咁多蝗 普通話勁有幾撚出奇 請左個大陸仔仲咁撚得戚 樓主睇嚟都係大陸落嚟

恨鐵不成鋼！ 🐷👍🏿⚽️

出黎做野 理得你香港人 中國人 外國人
做到野就係人 做唔到野唔該走人

原來有國際視野=有睇内地綜藝，睇韓劇。
咁好多C9都好有國際視野

收皮啦，黃牛黨

難道有錢唔賺？

同意豬腦sir

對撚住個假膠都咁多人認真回覆

你好！請問仲有冇2張黃洋達棟篤笑飛可以讓比小弟

我要留返黎自己睇

豬蛇好波

对呀，我们00后比90后好得太多了

抽還抽 呢度啲細路冇批判思維 容乜易就當左真
係child登曲線要講明

Ching Ho Ball

依家啲00後竟然連$36都做。。。。

吉魯放假，我出住先

對樓主黎講 國際等於大陸 真係可憐

豬sir 講得岩❗
d 90後仲成日當自己係天之驕子
唔願意面對事實

做鴨都有錢賺，你唔去賺？？
做雞都有錢賺，你唔去賺？？
有你呢啲人係香港，香港一日都唔會好

我點解要做鴨做雞？我賣飛仲好搵，又唔犯法

內你老母個地

豬蛇ho ball

國際視野=支那

支持豬Sir

重點係有錢賺，你想要錢一定要賣飛？

ching ho ball

社會咪就係有你呢種人，心態由自己開始

g持

你個名襯撚哂你

難分真與假

賣飛只係兼職
炒下股，炒下iphone都令我賺不少

睇你咩公司做咩客，奶共緊係靠大陸喱。
但海外客既 唔洗講啦

成日開膠po 一個就好笑 開多幾個就

Ching hi ball

個00後係信撒旦教？

樓主青山偷走出黎
利申:佢主診醫生

內你老母地咩

咁就叫國際視野 笑撚死人咩

聽到啲90後話自己點勁點勁
連666, TFBoys都唔識，正垃圾

利申: 05

仲以為豬sir會轉去追擊00後

我冇買過黃牛飛，黃子華都係我自己親自去買，你不如講少句，唔好出嚟柒

仆街啦 大把90後係幾年前做麥當勞28蚊個鐘 嗲都無嗲過辛苦呀 90後大個哂仲係麥當勞同你挨世界？ 依家緊係到返啲00後做啦

話大陸視野唔係國際視野個d食屎

最好就壓班00後嘅人工去到最低工資去打擊班90後

完全唔撚明點解咁多人認真覆樓主

豬sir 讚00後, 即是00後大鑊了

有無人諗到係曲線

秒

下，不嬲叫開內地喎

其實你出世除咗被人負評，仲有咩任務？

唔好意思，我唔答啲咁無聊嘅問題。

典解豬sir唔轉去狙擊00後

屌成班真心
連假膠曲線元老級人馬豬蛇都唔識
好打極有限
呢度太低質 回家了

雖然曲線 但屌你老母

樓豬人如其名 支持

豬蛇好好
隻00後學歷唔高又冇乜經驗
你都肯比機會佢跟你學野

Ching Ho ball

真係回家了

36$個鐘仲要識講外語 然後想人考得唔好

呢嗰就係你可以買黃牛嘅藉口？咁你又冇諗過有人唔想食炒價，但要逼住食嘅感受啊？唔識叫朋友幫手買？定係你冇朋友啊？？

ching sick ball

thx

老鐵666

豬腦 今次我就唔撐你啦

負皮乜心態

時間都抽唔到，學咩人睇黃子華

頭你老母其所好

祈求豬sir今晚保祐雲加晉級